# 2D Top-down Shooter  


Мини 2d top-down шутер для **Hungry Couch**

### Preview
[Тык](https://drive.google.com/file/d/1svZUkUVukejxM97wsQGz8JggJ7jBhb-u/view)


### Installation

Unity 2021.1.14


#### 
#### ...
Использован `Singleton` т.к не указывалось обратное:)

###### З.Ы. немного увлекся **творческим** подходом :)
